## Sujet : Créer un Distributeur avec un interface.  

## Indication :
-	L'utilisateur peut ajouter ou retirer un produit du distributeur. Pour simplifier les choses, on ne considère que le nom du produit ;
-	Sur l'interface à gauche, vous aurez la liste des produits, au début vide ;
-	Sur l'interface à droite, vous aurez : un textbox où vous allez entrer le nom du produit que vous allez ajouter dans la liste, un bouton pour ajouter le produit dans la liste, un autre bouton pour retirer un produit de la liste.

## Fonctionnement :
-	La liste contient les produits par ordre d'ajout ;
-	Les plus récents sont en bas de la liste ;
-	Les plus anciennes au début de la liste ;
-	On ne retire que le produit le plus ancien, et un seul à la fois, lorsqu'on clique sur le bouton de retrait ;
-	La liste doit être mis à jour après retrait ou ajout de produit.

## Technologie : QT
## BDD : SQLite


